# Nate15872
ประเภทจำนวนเต็ม 64 บิต #ifdef SQLITE_INT64_TYPE   typedef SQLITE_INT64_TYPE sqlite_int64; # ifdef SQLITE_UNT64_TYPE     typedef SQLITE_UNT64_TYPE sqlite_uint64; # อื่น     typedef ไม่ได้ลงนาม SQLITE_INT64_TYPE sqlite_uint64; # endif #elif กำหนด (_MSC_VER) || กำหนด (__BORLANDC__)   typedef __int64 sqlite_int64;   typedef ไม่ได้ลงนาม __int64 sqlite_uint64; #อื่น   typedef ยาวยาว int sqlite_int64;   typedef ไม่ได้ลงนามยาวยาว int sqlite_uint64; #endif typedef sqlite_int64 sqlite3_int64; typedef sqlite_uint64 sqlite3_uint64; เนื่องจากไม่มีวิธีข้ามแพลตฟอร์มในการระบุประเภทจำนวนเต็ม 64 บิต SQLite จึงรวม typedefs สำหรับจำนวนเต็ม 64 บิตที่ลงชื่อและไม่ได้ลงนาม  sqlite3_int64 และ sqlite3_uint64 เป็นคำจำกัดความประเภทที่ต้องการ ประเภท sqlite_int64 และ sqlite_uint64 รองรับความเข้ากันได้แบบย้อนหลังเท่านั้น  ประเภท sqlite3_int64 และ sqlite_int64 สามารถเก็บค่าจำนวนเต็มได้ระหว่าง -9223372036854775808 ถึง +9223372036854775807 ประเภท sqlite3_uint64 และ sqlite_uint64 สามารถเก็บค่าจำนวนเต็มได้ระหว่าง 0 ถึง +18446744073709551615
